<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    tools:context=".Bathroom">


    <androidx.cardview.widget.CardView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        android:layout_marginTop="25dp"
        android:layout_marginLeft="15dp"
        android:layout_marginRight="15dp"
        android:layout_marginBottom="25dp"
        app:cardCornerRadius="15dp"
        >

        <TextView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:layout_marginTop="15dp"
            android:gravity="center_horizontal"
            android:text="INSTRUCTIONS for Emergency Service"
            android:textColor="#000000"
            android:textSize="16dp" />

        <ScrollView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="match_parent"
            android:layout_marginTop="65dp"
            android:background="@color/lightGray">

            <TextView
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="match_parent"
                android:layout_marginLeft="8dp"
                android:layout_marginTop="8dp"
                android:inputType="textMultiLine"
                android:padding="6dp"
                android:text="Adım 1:- Akrabalarınızın maksimum dört irtibat numarasını kaydedin.\n\nAdım 2:- SOS'un işlevselliğini test etmek için DENEYİN düğmesine dokunun.\n\nAdım 3:- Uygulama, herkese canlı konumunuzla birlikte SMS gönderecektir. dört
numaralar ve ilk numaraya telefon görüşmesi yapın. Canlı konum bir bağlantı olmayacak, bunun yerine boylam, enlem ve bulunduğunuz yerin tam yeri olacaktır, böylece akrabalarınız internet bağlantısı olmasa bile işlem yapabilir.\n\nAdım 4:- Şimdi , AnkaGenius acil durumlarda size yardım etmeye hazır.\n\nAcil durumlarda AnkaGenius'yi nasıl kullanacağınızı görelim:-\n\nAdım 1:- Güvenli olmayan herhangi bir yerden geçtiğinizde, uygulamayı açın ve geri veya ana sayfa düğmesine basın böylece uygulama arka planda çalışmaya başlar.\n\nAdım 2:- Uygulamanın arka planda çalıştığından, yani sistem tepsisinde olduğundan emin olun.\n\nAdım 3:- Acil bir durum hissettiğinizde, güç düğmesine dokunarak üç kez Acil durum mesajı gönderir ve çağrı gönderir, üç kez tekrar dokunmak suçluyu saptırmak için bir siren başlatır.\n\nAdım 4:- Tüm bu 6 kez dokunmanın bir dakika içinde olduğundan emin olun, aksi takdirde yeniden başlatmanız gerekir sıfırdan dokunma sayısı.\n\n5. Adım:- Güç düğmesine tekrar üç kez dokunmak veya uygulamayı arka planda kapatmak sireni durduruyorum.\n\nNot: - Güç düğmesine dokunmanın ekranın kapanacağı veya açılacağı anlamına geldiğinden emin olun"
                android:textColor="#000000"
                android:textSize="14sp" />
        </ScrollView>
    </androidx.cardview.widget.CardView>

</androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout>